想知邊到有得租間房靜下

想一個人間中靜下
有時好攰好煩就上去坐下 做下自己野
最好時租 乾淨 撐後生仔 貴少少都無所謂

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

邊到等
張圖最好加埋

有時好辛苦
真係想搵個角落靜下
希望聽朝有人答

推多下

返U 摺拉把

去好鄰舍北區教會

北區....

拉把都多人

番U囉

想唔使錢 一係就去酒店ge lobby
無人會趕你

用下銀兩無所謂就酒店喇
呢期我都多用酒店

酒店都唔貴

靚仔？
上我屋企俾你攬